電筒要變必需品！！！

而家下下都熄街燈，記者拍到嘅嘢將會大量減少，會越黎越少罪證指證班狗！所以無論係前線定係後排都要每人配備一支電筒，學班狗咁照向對面，到時可能仲光過班狗嘅防線！

到陣陣時熄左燈仲可以用支電筒扑濕啲差佬 （前題係大家都唔退

推！！！

推呀！！！

人手置頂

作為1個職安真漢子做野位置未裝燈
電筒真係必須品

照死班狗

連續兩日玩熄街燈推進，建議人人帶頭燈

頭燈遠比電筒實用
唔少勇武派對手仲渣住野
同意請入內幫手推
多謝你地

push！真心手機電筒都唔夠

無錯！但係電筒可以照到更遠嘅地方，甚至可以幫隊友照路！

電筒係光d 但就會小左只手可以用
尤其前線根本一手渣盾 一手渣架餐
大家都用頭燈 萬一熄燈 亦無需摸黑搵電筒
（一定唔少人擺係袋度備用）

推

溫完書先好出黎玩電筒
唔好執到核彈都唔識用

你知唔知帶頭燈只會造成TK

你自己諗吓個eye level響邊

所以證明分工嘅重要性 前排轉心防禦/攻擊，中排/後排可以照班狗，參考翻佢地做法

有用post！

點樣tk法 你試想下
係金鐘煲底如果全黑
一定係全部人向後退
頭燈既光度遠比手電筒低
係用黎睇路用途多
並唔係攻擊手段

我明！但係同時都要靠電筒照向遠方，睇住班狗嘅動向！

如果玩熄燈 一定係催淚彈打孖上
永遠得最前個批有豬嘴 中間後排都一定退

後排幫手照住退 前排防線慢慢退 如果照到班狗衝緊過黎 就要棄防線即刻走 如果佢地唔過黎 就慢慢向後退

熄左燈 防暴速龍就肯定放催淚 之後衝 打
前2次都係咁
依個係對示威者視野最不利既手段
人地可能有夜視鏡
我地如果得電筒 又點夠人玩

如果有夜視鏡 對面就on9仔啦 照盲佢都似

手掌size夠照

前線要打仗 網絡文宣都要打仗

[文宣] 消除光復香港時代革命誤解 入黎啦仆街

幫推

8月6日深水埗無差別拘捕